皇馬主場輸波出局證明佢地歐聯冇黑哨

拉莫斯加監
主場冇主場雞
仲話黑哨？

「係黑哨左都輸呀垃圾」

如果你堅持係咁
即係贏又黑
輸又黑
根本不理性啦
先有結論再夾硬解釋

不服來辯

一場冇黑推翻曬之前個啲？

即係黑半場作客
主場由鳩佢咁叻牙？

唔係剩講第一回合喎

講緊歐聯喎
即係小組賽就黑
淘汰賽由鳩佢咁叻牙？

講緊以往歐聯喎
你睇返上屆同上上屆先啦叻叻
想一場洗底？睇下公海反應先

證明佢廢就得

屌你啦
早兩年賤種打拜狗個場
vidal tackle一下就俾黃
casemiro點鏟點落腳都不死人
咁撚樣叫無黑哨?

誤判就場場都有
出現明顯反證就話洗底

黑哨變左誤判

輸波都係黑哨

冇人駁到？
淨係識 J 歷史？

如果咁又計
之前d 人屌拜狗都黑哨
咁邊個黑d？

我答你
賤種蝗黑啲
唔洗搵人做擋箭牌

即係隊隊到黑
而皇馬黑到自己主場出局

今年先開始用VAR呀Ching

上次又話有 var 先黑得仲勁

錯喇係黑得黎又垃圾
所以球證都幫你唔到今次

有var皇馬啲越位波點入？出左局9世啦

你睇返 #1

隊隊都有越位波又唔講

上面咪話撚左黑哨係講緊呢幾年囉
你淨係計一場做乜鳩?
以前就靠黑哨,今場係垃圾
ok?
btw巴打唔好咁傷心喇,你地都可以有未來架
下年加油豬唷

55...

同d 賭仔講個盤好鬼一樣
出左賽果任鳩你 up

今年交唔足錢同上年交足冇衝突

不理性到你

唔洗理樓豬喇應該輸左錢同輸埋頭家先咁....

閱.

輸波就係交唔足
贏波就係交得足

輸唔起唔好踢啦

一輸波就賴黑哨
輸唔起就咪踢啦

講得岩
而家邊隊係度頼？
輸唔起咪踢啦
三大皆空

你都ON撚9
拜狗黑同你而家開PO話賤皇無黑哨兩樣野喎
即係你都同意賤種個場係好撚黑啦

邊隊係度賴黑哨賴左幾年？

岩喇岩喇,繼續盲撐喇
琴晚比人炒嬲啲我地明既
最多唔鬧你地係賤種蝗一日喇

樓主似係癲左

其實你地咁信黑哨
點解d 球會唔做野？
佢地錢少
定係on9？
連登教練

睇唔起黑哨撚啫
日日9up當真理
一輸就賴黑哨
九成九怨婦猁

賤種？
次次功夫足球輸比巴塞就頼人地插水黑哨

樓主已經兜得好辛苦
請放過弱能人士

黑哨撚屌人地賴黑哨

個場拜狗黑左球12碼你唔講?

佢地扮盲唔會解到

民建聯輸咗證明冇掌心雷同種票

選舉 = 球賽

恭喜你承認黑哨論 on9

跟番你姐你鐘意點咪點
loser

希望連登少d 黑哨撚

夾下口供先得唔得，之前話疤黑哨都輸又係你地